搞臭香港唔係大罪，累主子比歐美制裁就係

奴才今次點死？